老衲正式宣布，而家戴口罩既人都係傻閪嚟，係屈服港共強權既懦夫

香港獨立 唯一出路

冇戴
利伸 : 喺屋企

香港應該同深圳合併，重建新安縣

新安縣
死支那

啱

d 人支持政權
又道德勒索你

消滅支共，光復香港

病毒穿腸過，佛祖心中留
阿彌陀佛

大明萬歲

老大同意